男朋友俾錢你洗係咪正常？

今日同frd傾計
講起佢男同事每月兩萬幾人工
但會俾幾千蚊女朋友洗
仲話有好多男仔都會
我嚇親不嬲冇諗過男朋友要每月特登俾筆錢我洗
最多都係出街食飯佢出錢
我一直以為結婚先要交家用 原來拍拖都要
好奇怪

想知係咪好多人都係咁

無所謂大家夾到就得

好正常 叫雞都要比家用啦

叫雞俾個啲唔會係叫家用呀話

咁你係咪？
純粹想知係咪好多情侶都係咁

係

你真係唔識架喎

下，唔係既咩，好多包膠都寫擺低家用

咁你俾家用你老婆又當你老婆係雞

婚手又要婚身家啦

我有比你屌架

我會覺得好似比人包咗咁
你好似低等/比佢買起咗咁
成段關係就感覺低俗咗

我都覺！！！！！
所以我先嚇親點解啲女仔會接收

講緊男女朋友，又老乜撚嘢婆啊on9

中point

叫雞又係話俾家用
俾女又係話俾家用
老婆又係俾家用

點知你咩意思

莫講話俾錢我使唔使請佢食飯已經偷笑

唔好人有你有，男友唔比，算，講錢太多傷感情

唔叫家用叫咩

唔明

試過一排真係完全冇錢
男朋友俾過幾千蚊我洗住先
但最後我都有還返俾佢
建議感情唔好建立起錢上面
萬一有一日分手佢要你俾番佢
到時仲大鑊

明顯唔正常

條女同雞有乜分別啊

最多所有岀街錢男朋友俾
直接比錢就唔會

其實比錢你都係比你買野姐 如果唔比錢你但你想要D乜都會買比你咁其實比唔比錢咪都一樣